想做google?機會黎啦飛雲bb

講到明內部人士推薦先高機會成功，你再日報夜報都冇用。要搵就搵當事人。

心諗，個HR平時做乜撚嘢

muchhighersuccessrate定佢袋好多獎金呀